Maar ik weet er niets van. '
"Bedankt," zei Lady Ada.
"Ik denk niet dat de bruiloft erg ver is UIT Waarom zou je wachten?
En ik zal blij zijn een van jouw te zijn bruid-meiden.
Lady Lilias zal er natuurlijk één zijn? '
